見到份工 係搵工平台同官方都有 應該向邊一邊send cv

搵工平台會唔會食水人工低d?

官方會令你形象好d

兩邊都試

兩邊都唔試

send email問下用邊度send

搵工平台好似會得閒問吓你第份岩唔岩 係咪都叫你in

Send哂， hr 一日收幾百封，鬼記得你send咗幾多次咩

搵工平台喺出Job ad嘅時候已經收咗錢
唔關事

建議兩邊都apply曬